班鬼減撚真係好能柒

跟風都算 幾廿碎人仲睇卡通片

是

咁鬼加撚呢

is

咁鬼乘撚呢

打錯字柒啲

你唔睇
係咪型d?

你幾廿歲人仲打錯字？

咁鬼除撚呢

好波！

香港人就係咁幼稚場運動先會輸

咩運動

幼稚園運動會

收啦五毛
我前線深黃手足黎